---
layout: page
title: Пальто
permalink: /
---

# Добро пожаловать на сайт Пальто!

Привет!

Предлагаю на данном домене разместить информацию по продаже пальто. Представить ассортимент имеющихся товаров.

Если ваша компания как раз занимается такого рода деятельностью, то возможно вам было бы интересно сотрудничать со мной.

Сам я <a href="//programmist.net">Программист</a>. Оцениваю свои трудозатраты на 20 000 руб. в месяц. Мне кажется, что это не очень много за столь запоминающееся название сайта, которое можно и на визитке написать и на стенде.

<br/>

![Пальто](/website/img/palto.jpg){: .center-image }

<br/>
<br/>

**Мои контакты:**

![Marley](/img/a3333333mail.gif "Marley")
